今日黃絲老斗帶我拎美鈔，順道向其他老人解釋抗爭運動

放假，
黃絲老斗帶岩我一齊拎美鈔，一人一個戶口可以拎多D，
隔離果D廢老問我老斗，點解要拎咁成萬蚊美元出泥，
我老斗好叻咁吹話︰我地日日都落泥排，唔知幾時政府會没收資產！
可能，大家都係都老人家，問我地果個廢老都話咁都要拎多幾萬出泥！
大家快D帶黃絲長輩一齊做勢！

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

分行無晒美金。要預約下星期三。

係。

不是。

直接攞現鈔。禁網果一刻去機場，現金買機票走。無謂浪費時間。

離岸戶口都麻撚煩，直接bitcoin算。

HSBC仲有，但外匯提款機已經冇得拎
職員話太多人拎所以外匯提款機宜家唔放美元

外匯提款機宜家唔放美元？！屌阿～

今日晏晝仲禁到㗎喎⋯⋯